(突發)低智森上哂娛樂頭條

睇嚟好多人唔妥佢

之前時辰未到，而家雙倍俸還

抵撚死喇
呢條友等佢臨老過唔到世就啱㗎啦

自從條契弟同左焦媛一齊之後就開始左傾